人氣組合TWINS遭前粉絲惡意破壞CD

年又過年

睇錯twice

未入都估到

+1

Howtobasic祖先

係淫照事件之後拍?